用左一排Reddit同Twitter想分享下d有趣統計

呢編唔係新手入門教學
目的亦唔係為左招攬人加入
本人亦唔係reddit同twitter谷admin
幫手做文宣亦都唔代表你可以係屋企唔出黎抗爭

我既見解係Reddit同Twitter通常香港時間晚上9-12係最須要人
一黎外國關於香港既新聞會係呢個時段開始出
二黎呢個時間係岩岩外國人番工係office上綱
我地目的係搶占先機, 正確引導討論方向
12點後會有外國巴絲同鬼佬接手
9-12係非常適合和理非行動既時間
大家出黎行完番到屋企但戰爭係仲未完結既

首先twitter係好類似fb咁既
follow左一班同路人之後感覺好圍爐feel
自己友之間冇罵戰
出去推post洗版個感覺似種田升呢咁
又唔洗日日mon住
儲夠氣就可以出番黎街頭抗爭
而家around有1萬個active(日日login)文宣acc加5萬個dormant既
同10萬個其他非以文宣為主要目的既普通active HKers acc (local + overseas)
藍絲就around 1萬個total, 加10萬個active 5毛acc
我地輕微佔緊上風

reddit呢就好似連登咁既forum
可正皮負皮推post起底
唔同既係reddit係左膠既集中營
風格以嘻笑怒罵同幽默為主
圍爐feel係唔會有既因你唔會知邊個係人邊隻係鬼
罵戰係常態, 適合能言善辯人仕
reddit文宣人數只有2千個active
但forum既特性係外國人可隨時加把口冇固定人數
而家香港台有33萬followers
估計會為香港發聲屌9中國既外國人有10萬個以上
我地都時不時會騎劫其他台引導討論
所以係reddit我地都係佔緊上風

我個人覺得reddit須要既時間少過twitter
半粒鍾夠你留20個言
而twitter好似fb ig咁係須要苦心經營
我見解係twitter成效唔及reddit
所以點解twitter多人過reddit但都係長期唔夠人

想特別同冇LIHKG ACC既同路人講
香港人千其唔好氣餒
我地根本冇輸到
係大家睇唔到既綱位上一如既往有大班手足做緊野
對3千個拉左既手足最大既鼓舞唔係係fb ig上話"好嬲呀"咁
而係大家緊守自己既綱位為最終勝利而奮鬥

11月9日：7區開花！香港人反抗！

push

push!!

推一推呢個

push下

又到9-12pm啦
岩岩9:30pm左右外媒出左添馬d新聞
各手足可上去洗版了